［突發］白警無懼黨安法，鏡頭下勇敢高舉光時標語

要推

好勇敢

反了

希望佢喺警隊入面唔好俾人蝦

post佢上weibo

阿蛇白警黎
唔好起底啊

同路人唔好放棄

好感動

嘩

拉保護狗畜

著埋制服都咁舉

依家點算？英美台澳紐加移唔到、緬甸係喺一岀路？

改圖

仆街唔記得打碼
拉

狗畜

呢d就真黃喇

呢d最低標準啦下話

有啲似細良

手足

冇咁高技術

拉

靜啦

保護手足

警隊都有黃藍

唔再叫死全家了

原來仲有白警，感動

靜啦
唔好再推

拉
唔好俾Mon po 狗睇到

呢位阿sir

靜啦
拉

連仔幫幫手推

Sor 係拉

感動

不安

推

有冇人知佢住邊頭
幫下佢睇水

国安已報

起邊區派傳單，好想拎

拉 真係白警

絕對唔會犯法嘅狗隊vs絕對會話你犯法嘅法例
矛盾對決

做咩開post🌚唔好攞呀屌你地
拉

報去中国機關

死黑警犯咗叛國罪

Number 係咩
我要向國安部門舉報

希望阿蛇開記招向藍絲澄清下

支持

佢跌咗委任證

仆街，咁咪比人知佢係白警

宜家狗隊唔會有白警 一撚定全部都係黑狗
係白警嘅一早就已經劈炮唔撈

唔知阿蛇宣咗譬未

頂原來你出左post, 搞到我又出左post

屌唔好推啦你班仆街藍屍

你點影的

Pish

今次有打碼
唔驚

無謂国安法
警察明撑暗踩 手舉反抗口號

推啊！

Tui

人哋影
我唔係鳩sir

手粥

白警

好唔好食

臥底黎，快d post bam 圖 del post

阿sir臥薪嘗膽
做咗好多嘢

又篤灰

靜啦屌

唔好推

藍隊開始要做野 起白警底
清理門戶！！！

仆街

唔好再推
係咪想唯一白警都俾人拉埋

屌你樓豬一早po呢張咪算 害撚死人

香港仲有一絲吊希望

對唔住啊sir
我會燒多啲衣紙俾佢㗎啦

香港人原諒警賊了

保護手足[member]mon post狗唔好恰手足:~(:~([/member]

熱門啲po咁多人討論
陣間應該好難推

手足 低調d

連仔 del post

好黃
似薯蓉

連仔del post 01

連仔del post 02

連仔del post 03

黑警死全家

連仔del post 04

手足比你害死啦 拉

連仔del post 100蚊

連仔del post 05

督尿好黃？

希望阿蛇保持腎臟健康

del post 啦！上次天水圍都係靠佢先班手足先冇比人拉

手joke

送頭

鄧丙強你睇到嗎？

辦事不力喎你

保護白警
拉

之前直播遊行都見到佢
份人好nice

仆街上咗熱門
大家拉大力啲

佢痴咗線

保護手joke

阿蛇

向白警致敬！

咪再PO圖 害死手足

搵人幫佢打翻碼啦
後數！

Push

白警 lives matter

唔好push

拉啦屌

達叔保佑下佢好冇

樓主del po

雖然好笑 但依啲post 都只可以自己打下飛機 無人會信lol

大家唔好推

拉
今次手足真係比你害死

好勇

白警手足

原來真係有白警

del po 打埋碼啦

終於有

保護牙蛇 拉！

希望大家可以關注下之前俾人屈偷外賣袋個外賣仔
佢成日俾狗針

後數打咗

好勇啊

樓主會唔會俾人拉架

阿蛇舉咋
我支持警察
警察是絕對正確的

好多白警，點算

警界手足好波

希望阿蛇以後唔好咁張揚

三萬減一

白警全家都好黃

Thank you

阿嫂好多水

個樣咁似鄧一君

樓主好鬼
唔好再推

原來真係有白警
唔反了

屌 呢個post好笑

樓豬藍絲督灰狗

贏咗了，光復香港了。

原來係暗黃手足

當然

咁啱個手足有, 佢當眾搶咗去咋嘛, 然後再舉起佢, 作為對手足嘅侮辱

拉！

識唔識咩叫靜靜雞
你咁篤灰有咩分別

哈哈哈！笑完又點？

伙記

希望你可以嘔返個誠實豆沙包出嚟

但點解仲有咁多手足要坐，香港人仲要移民？

笑完咪..
開心啲？

港獨警察

你話贏㗎嘛
我點知

型到 set icon

G持手足

唔好推post呀

我偶像
日日燒多張溪錢俾佢

就係唔知點解先問。

對唔對得住在天之靈嘅私煙

樓主害死人
勿推

仆街連登出賣手足最叻咪𠹌推啦

Google下睇下幫唔幫到你

唔好share出去

真係白狗手足

火魔師被當場斷正

Sorry
有關人員已經即時休假
並作出訓責

改多啲圖，食多啲黃店，快啲移民，就自然光復香港，加油。

對唔住，cctoy連改都懶，係借題發揮。

你又話唔知

咁個手足後尾點

閣下波台狗？

有冇原片 想睇

原來有白警

手足好勇敢

叫連仔 del post 啦

曲到圓，屈佢做手足

pish

唔係侮辱，係想陰佢讀出嚟屈佢犯法

佢好勁，同埋好醒

問下姐
事關啲波台狗鐘意一嚟就話人cctoy

終於有白警保護手足

你似波台狗多啲，你連個名都有波台狗三個字。

害撚屎人

Thank you sir

咁你咪係shit?
你個名大大個shit字

塊面俾回力鏢扔中痛唔痛

保護手足啦屌

真。手joke

支持！！！

前一句係波台狗，對上一句係shit，下句係咩？

明眼人一睇就知係移花接木

好痛啊

傳說中嘅白驚？

真男人，真正忠誠勇毅反獨裁政權

你翻入波台練下功先啦
收手啦

放上微信微博表揚佢先得

真係唔係

拉啦保護手足

好黃

反了反了

係咪犯左國安法

你cctoy糾察隊第幾分部，我想喺邊到講嘢要你管？定你已經開始厭？，噉你咪收皮囉。

真白警，要保護，拉

本來都唔知咩嚟 多得阿Sir宣揚
支持警察

廢事你柒落去姐
唔好咁激動
冇人唔俾你吠

我好簡單，你條柒頭收撚皮我就唔撚嘈。

識我份人就知我最尊重波台手足嘅

黑警係要死全家
依個係白警

都話冇人唔俾你嘈
條傻閪俾自己柒到跳咗掣

毅進學歷梗係睇唔明啦

仲有記住啊，放多幾張圖，食多啲黃店，快啲移民，每晚臨瞓前用個飛機標題擺個飛機內容打番個靚飛機就會光復到香港。

仲要我收皮，原來我開post又要你管
似乎你先係cctoy糾察人員

出賣手足 樓主on9? 拉

以前見到都會覺得好撚過份，但眼見宜家嘅cctoy咁撚自甘墮落，已經開始覺得係抵撚死
。

你之前留言講過啦
我睇到㗎啦

仲要嘅事，不厭其煩噉講多次。
仲有記住啊，放多幾張圖，食多啲黃店，快啲移民，每晚臨瞓前用個飛機標題擺個飛機內容打番個靚飛機就會光復到香港。

你鐘意啦

除咗多謝波台手足幫手推post之外
我都冇嘢好講

靜啦拉

唔好再推啦

總之食多啲黃店，打多啲飛機同快啲移民就可以平反721，黑警就會死全家同香港就可以光復啦。

支持！

唔好成日以為咁樣就會激嬲人地先得㗎
無人似你咁幼稚啊shit

d狗好柒

小丑華喺邊？

唔係要我收皮先唔嘈㗎咩？
得幾個sticker得唔得㗎

聽講要填form申請del post
你可以交低你中英文全名 地址電話俾我我幫你搞

原來真係有白警
唔好推

噉貼多幾個囉。

嘩好大殺傷力
Cctoy都俾你咬死哂

打飛機好爽。

貼多幾個sticker, 貼多幾張gif, 講多幾次抵撚死啲cctoy就唔會再出現㗎啦

支持國安嚴正執法

玩傻仔爽啲

保護手腳啊屌

估唔到真係有白警

屌你老母樓主出賣手joke
賤種篤灰狗

似你比人撚多啲，繼續打你嘅飛機啦。

俾人串到失心瘋
之前咪叫咗你收手囉
為你好咋啊shit

精神勝利法，打飛機真爽啊。

你咪做緊精神勝利法囉傻仔

佢當時仲好大聲嗌口號架

俾你攞埋尾彩啦好冇
返去可以同啲狗講你吠贏咗樓豬好威好醒啦

家陣好似係你覺得自己好威好醒喎。

要求一哥切查黃屍警員問題
仲要當值時玩野！對唔對得住黨同國家？

國安呢

well
respect!

仆街比你講左出黎

呢啲就真係宣揚啦，高調喺鏡頭前展示，仲教唆人讀埋出嚟

保護手足啊屌

拉呀

幫阿蛇遮樣呀

要嚴懲狗隊

Um 比狗搜到有貼紙果位有冇事

實俾人針死

推返

亞蛇好嘢

睇黎佢自己好想講但唔夠膽所以要人幫

唔該各位唔好再推

負皮 拉

香港警察舉港獨標語

呢個係時沙來
有沒number
係邊到影，時沙應該每間警署都唔係好多

保護手足
唔好推

辛苦了白警

白警手joke
靜啦屌，咪撚再推

自己人
唔好推啦

又BAN一隻

估係天水圍

公開展示

唔好推啦

DLLM 害L死手足

秒

真係改圖嚟 大家拉！炒哂車！

咁就要ban?

光復香港必要步驟，臨瞓前打番個靚飛機
。

之前有人話點解緬甸有白警敢公開表態 香港無
而家香港終於有！

啱就等如打爛曬台灣啲飛機就可以武統台灣一樣！

阿蛇 算唔算教唆他人犯罪
定真唔識字

成為警察 更加要知法犯法

推！！！！

唔好推呀

不推

講打飛機你主人認第二無人敢認第一，好似共狗咁年年都話要武統台灣（嘴炮）咁就肯定統到啦

Puki

手畜

可惜影唔到佢number
唔係好好揭揚吓

保護白警手足

拉

講好唔po樣架
唔好再推啦

同隻狗一樣 扮傻都唔扮好啲

3174

嗚呀哭了

保護手足拉

係 咩事

唔好推！！

手足玩命

痴撚線，咁癲好人一世平安

gg

3174應該真係唔識字

狂舞派支那版

食政府糧但反政府

衝出嚟

波台特別多垃圾，你係其中一隻

cctoy真易做，永遠一句波台，一句五毛就以人廢言，波台狗話1+1=2都係錯嘅。

收聲啦，想害死個白警

保護手足 唔好推

靜靜雞

叫左你地唔好推 你地仲要推 上埋熱門喇

屌你老母又篤灰

好撚勇敢
話說有冇DETAIL

嘩屌
不折不扣嘅藍屍

阿蛇快啲走呀

點解佢會攞住，前因後果係d 乜

手足黎, 唔好再推

今次唔係u no gun

唔好推啦 又篤夾

唔好推啦 又篤灰

有無人可以喺微博share

屌 唔好推

咩事？點解咁高調

詳情

標語師

高汁

PC3174真黄白警手足

原來係查牌

好驚

真黃手足

有d亂
既然有白警 手足仲可摸耳考警

正仆街，係咁問人呢句咩黎想引誘人講，唔撚識字？夠薑就自己讀出黎啦垃圾狗

警隊都有好人

老豆知唔知邊位警察部手足？

小心

又係外賣仔，咁多手足做外賣仔
無哂人資助啦？

黃一飛嚟

衝出嚟柒 笑撚到我

報俾國安啦
佢咁危害國家安全
而家俾佢搞到國家好危險啊

手足
拉

路西法效應, 破窗效應
邊有可能有白警?

信特首
大家一齊跟住讀

立即打俾國安 舉報天水圍時沙

3174 天水圍時沙 涉嫌違反國安法

白警就真係咪發夢 但話改圖就

反了 反了

白驚

咁個白警支joke呢

你哋啲藍屍狗靜係識一尾問？唔識求證？
你班撚樣唔係好撚勁 成日笑尻人無獨立思考咩？

仲有小可啵 平時唔係有曬黑狗打人嘅片都唔信嫁咩
依啲有片就信到十足

真手足

行得咁前
辛苦呀sir

支持手足，唔好再推了